[淡友召集]股爆來了,樓爆會遠嗎?

召集各路淡軍準備反攻

其實喺香港, 你要認你係一位淡友唔難, 你要喺人地面前認你係一位淡友先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位淡友
點解要勇氣? 香港炒樓既情緒其實都幾高,

當父母反對子女租樓, 你願意跟你父母講: 我喜歡做淡友
當朋友恥笑你硬膠, 你願意跟你朋友講: 我喜歡做淡友
當朋友話嚟緊升九成, 你願意跟你朋友講: 我喜歡做淡友
當朋友話你記得準時交租, 你願意跟你朋友講: 我喜歡做淡友

其實就已經可以話自己係一位淡友

至於點先可以做到巿場所期望既嘅淡友,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實簡簡單單講: 唔好買樓

而家輸場遼瀋姐
徐蚌仲未分勝負，等我地調整下佈返個十字陣再決雌雄

加入淡軍,回頭是岸呀

一日淡友 一世淡友

而家先召會唔會遲咗啲 ?

樓價永升理論: 股巿大跌, 資金唔敢入股巿轉入樓巿, 樓價繼續升!

跌到谷底會放風一齊加盟牛陣,放心

牛陣打左成朝J最後射空氣,笑死

鍾山風雨起蒼黃 百萬熊軍過大江

大淡友

又跌一千點啦